又再一次證明金錢足球都有冠軍係攞唔到

你睇下PSG、鏝城同疤狗已經一堆例子
不服來辯

何仔

何洋達